「幫推」入維園 點人數

大家一齊排隊入維園啊！！！

光復香港 時代革命

推1

推2

推3

推4

推5

推6

4 個鐘都入唔到
話入就入咩

推8

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

幫pin

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

排隊～ 香港人優點來嫁嘛

推

點人數位

企左兩粒鐘 行左10步 完全唔明點解出唔到
之後行番出去行 勁鬆動

Pish